陳同佳其實唔係普通人

其實佳仔唔係真係一般嘅佳仔咁簡單

佢係仆佳仔

多謝大家 輕鬆

樓豬高汁

1/10
果一分同情你自推左三次

善心打破零回覆

多謝 lin登有愛

😂

拔萃有個大仆街